民主派轟緊急法「攬炒」 連登Telegram可被禁

民主派轟緊急法「攬炒」 連登Telegram可被禁

民主派會議召集人毛孟靜表示，行政長官林鄭月娥的管治已經與文明脫勾，如果特區政府引用緊急法，將會令特首會同行政會議擁有無限大的權力，香港將會由專制變成獨裁，特首可以禁市民出境，批准當局入屋搜查市民和審查通訊，例如禁止通訊軟件Telegram、連登討論區等。

公民黨郭家麒表示，一旦政府引用緊急法，會令香港的股市和樓市插水，亦反映政府已經完全失去管治能力，有如進入戰爭狀態，香港將會與林鄭月娥玉石俱焚，萬劫不復。

議會陣線區諾軒表示，如果實施緊急法，特首將有權管控私人資產，這等於是挑戰資本主義的私有產權制度，批評林鄭月娥是挑起新一輪鬥爭。

民主黨黃碧雲表示，緊急法容許特首對刊物、文字、地圖、圖則、照片、通訊及通訊方法的檢查、管制及壓制，一旦實施有關法例，香港將不會有新聞自由和通訊自由，亦不會再有外國投資者來港投資。

民主黨尹兆堅認為，如果以「止暴制亂」作藉口實行《緊急法》，即宣告香港和一國兩制死亡。新民主同盟范國威認為，若推行《緊急法》就是執意要「攬炒」，實行焦土政策。

2019-08-27 16:29:30

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左今天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

如果因為發夢需要任何方面嘅協助
包括：需要開飯 / 跟唔到學習進度 / 同屋企人嘈交無零用錢 / 買Gear用曬啲錢 / 同屋企人嘈到要搵宿位/ 發夢受咗傷無錢睇醫生
（所有人都可以申請）

預左同你地乜柒都冇
我嚇大的

黎啦
Come on baby

驚閪咩攬炒囉

黎啊屌你，到時睇下邊個死

攬炒之母

btw 你咁樣係唔會令我驚

快D啦

如果實施緊急法，特首將有權管控私人資產，這等於是挑戰資本主義的私有產權制度

要拎哂d 錢出黎啦

快撚少少好冇
日日都係口交部靠嚇

今次民主派醒咗, 上一個撐警集會其中一個主題就係「反攬炒」, 班收成期廢藍好驚架, 反攻藍絲係好機會

連登所有會員同telegram user送去集中營囉

無棋?

同戒嚴無分別

等睇匯豐得返10蚊

流浮山刀手
解放軍
緊急法

到底邊樣成真先

我立即 屌你老母

快d實施

民主派同攬炒派扯貓尾，今次真係合作無間

個傻閪又推走批自己友

下次主題叫林奠用緊急法囉

反而示威者講既野佢一定唔做

但咁咪即係攬炒唔到？

fced流浮山刀手食完海鮮仲肚屙緊丶

佢帶頭攬左炒 到時我地都用唔著tg同連登
快來制裁我吧

香港人！還拖！往死裏打！
828國泰城+#Metoo，831民陣，901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

收成期果班人

加速焦土

快撚d 我冇得好過你地都冇得好過

咁仲等咩
快撚D啦

望一望邊個講邊句
又係弱智黃碧雲

理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
依家香港人要靠自己
人人都要有自衞隊身體質素
讀書明智 習武強身
運動練完哂30分鐘內記得食夠新鮮蛋白質
唔理你食奶粉 雞胸咩都好
食好佢 大家齊齊做gym強身
例如：
豆 菇 雞 牛 魚
蝦 羊 豬 西蘭花
首選 豆/蝦/魚
次選 菇/牛/羊
切記：炒過先好食 白烚營養走鬼哂
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能

長期戰爭 齊上齊落

We Shall Never Surrender

問得好

泛民驚攬炒

咪姐係戒嚴，咁岩我地最唔驚就係呢樣

浮山刀手唔係去左深山修練刀法咩

係就快D，效果比封機場差不多，柒出國際

林鄭果然係焦土之母
他日將同大粒墨一齊名留青屎

have no stake in society

呢樣我覺得仲嚴重過出老解

一開波就同你講焦土

支持，攬炒

從沒如此支持過林鄭、快、馬上做！

快點

頒布緊急完然後點? 大搜捕? 解除緊急狀態咪出番黎囉

人地話打杖殺撚哂對家就可以平靜姐..而家你對緊市民呀 on9政府

睇住佢地仆街好撚爽

支持

洗唔洗諗定之後的通訊方法

到時D差佬都會斬撚死林鄭

美金cash is king

到時番屋企啦 仲出黎送頭咩

仆街喇要攞定美金保平安

快D推啦

咁大家應該要表示好驚先啱

Source?

驚晒咩

無左連登可以整個新連登,夠膽就封鎖互聯網!

快點攬炒

呢度所有嘅人口可能加加埋埋成七份一個香港人口喎 忽然間蒸發1,000,000

黎啦 快撚D啦 好撚驚呀.....不過佢地都唔識 重要既唔係個平台 而係班用家

民主派咪搞搞震la 屌你老母

一齊攬炒，終於等到。

想同美國鬥快

夠膽就嚟

Twitter lo

推

用其他通訊apps囉

同大陸冇分別

我要攬炒

中国97前係講到會對香港好好，但只係賤男溝女手法溝到香港前就咩都得，溝到後就咩衰野做齊，搶香港私已錢打香港人。所以最好都係分手吧

有錢人同窮人爦
睇下邊個輸

push

全力支持攬炒

快
巴打集中營見

快啦屌

支共港共真係戇撚鳩
以為美國唔知呢啲小動作係戒嚴咩

支持x100000000

第一次咁想建制派出聲撐

咁其實攬炒派係咪應該支持
大家都知即使通過咗 我地都會繼續做要做嘅事

開過新fb ac 去fb討論羅
封埋fb ig同蝗同步

快啦

估唔到香港上fb twitter都要翻牆

所有mnc啲email都要過濾

黎
商家收皮
外資全撤

借問聲點禁？唔知咩叫VPN？全港停網？又難怪既八達通都唔識用

勁多人有telegram 拉哂700萬人吖笨 最好政府做埋700萬人份工

Come on!
係就快，順便出埋坦克車

唔洗，實施=攬炒=我地贏

攬炒啦屌你老母
上唔到連登我地咪日日出哂煲底討論囉

你咁講係唔會令我驚架

五大訴求
出動解放軍
緊急法實行
取消大陸旅行團訪港
仲有咩

攬炒之母

please proceed

文宣部係時候啦
「香港政府推緊急法，充公市民資產！」
「及早提款保平安！」

應該出文宣支持

黎啦，快撚d啊等唔切啦

唔好唔記得仲有分區戒嚴

777果然係焦土派

睇嚟香港會走上同烏克蘭一樣嘅路,同樣都係個政府on9到出白骨團同立on9法.

快啦，攬炒個重點係大家一齊死
宵禁啦，外商撤資，中小企仆直
樓價跌，負資產

係淋病自己話要攬炒 同廢青冇關係嫁

仲嚴重過戒嚴

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

好呀，嚟啦

支持攬炒瓷器碰缸瓦睇下邊個死先

血刀刀法

wow 媽媽都想陪我地攬炒

屌你正啊喂

佢咁樣重大鑊過出老解

最驚佢唔炒 到時我拎綜援唔撚做食埋共狗錢等佢快啲死

我依家甚至懷疑林鄭先係真正既外國勢力頭目。

仲勁過侵侵

我準備好架啦
你呢?

唔知班中產見到
會唔會嚇到賴屎呢
班中產再唔出黎對抗個政府
就要俾人充公財產啦

唔係話對香港仲好有信心咩？
企硬再買多d人仔周大陸樓啦

開定個新壇囉..

離地到咩地步先會覺得有人驚？

算啦 係就快！

鳳凰 浴火重生！

快d黎 等咩

第六訴求：實行《緊急法》

成年人

呢個八婆想搞大個party

笑撚死人
成班廢老講IT
你估中國咁話禁就禁到?

最好快d攬炒啦

痴線驚咩覺得我地
輸左香港就玩完 會驚你？

香港人嚇大

越睇越想佢實施，
實施左佢一定入晒全球嘅歴史教科書，
真係名留青屎

連登仔表示歡迎

民主黨表示擔心

緊急法
解放軍

已經跟住winter on fire劇本走

快少少啦，好撚攰呀

係就唔反啦

reddit得唔得?

黃蜂尾後針
最毒婦人心
唔明白
點解香港會畀一個咁 蛇蠍婦人 去帶領！

比少少錢用外國vpn 睇你點禁

快啲做，大家可以返屋企休息

全民罷工

緊急法又好
解放軍又好

我都絕對歡迎啊！！！

除下口罩集中營相見

三年零八個月重臨

嚟啦

依家係個賤男話夠膽分身我就劃花你塊面,搞你屋企人.

係炒就快 等左好耐 等睇有cash嘅人係呢個世代係皇者

有無Backup plan

其實點禁到我用呢
有vpn+加密, isp都未必查到喎

好呀 我愛北韓

五大訴求or攬炒

快禁埋Netflix

唔好意思, 借post
<反送中>大家圍爐, 冷靜思考一吓下一步方向

跟中国啦
禁晒 google Facebook WhatsApp

全民 wechat

攬炒吧

乜鳩都禁到時真係死幾多件差佬都無人知

林鄭將香港推向一個萬劫不復的深淵
林鄭月娥忍心將香港攬炒
記者請日日問

已經好累，終於等到了

係就快啦

小事化到無限大！我終於信林鄭係英國特務

係就快啦 橫點我地都係no stake in the society 死都死商家佬先

未撚驚過啊屌你老母

我好能驚啊

一定要開英國線

屌你老母 快撚D 立即
你咁樣係唔會令我驚嫁

就係no stake in society先唔驚攬炒

馬上去銀行提款

用搵老解落黎無撚分別

可以搶晒你銀行入面既錢，戒嚴唔會

你咁樣係唔會令到我驚㗎

唔好撚大我喇，係你就快撚啲立

緊急法？ 香港人一定發癲， 一人落樓掟一隻氣油彈點算

睇黎10月1日前平唔到亂，林鄭應該唔係落台咁簡體

快撚啲啦屌你老母、話左要攬炒

簡單

緊急法有冇違反基本法

快啦喂，唔撚驚

快點。

要諗定著草

g持攬炒，一拍兩散

即刻啦

I am so 期待

快 攬炒囉

林鄭禁連登

冷氣軍師一定全出動

後果自負

點解唔著草?

緊急法實行期間, 港共可隨意拘捕任何人士, 無法可阻

攬炒
正呀

睇下到時維尼會唔會激到爆血管

快做，飯民唔好阻止，應該推得仲大力班過建制狗

《基本法》第18條，其中第四款是這樣寫的：「全國人民代表大會常務委員會決定宣佈戰爭狀態或因香港特別行政區內發生香港特別行政區政府不能控制的危及國家統一或安全的動亂而決定香港特別行政區進入緊急狀態，中央人民政府可發佈命令將有關全國性法律在香港特別行政區實施。」

一國一制

攬炒，毒氣室見

民主派反對=政府會做

林鄭唯一一個回應嘅訴求

玉石俱焚

係就好呀, 全港宵禁, 終極攬炒, 我真係多謝你都黎唔切

當已經輸到無野可以輸，我地係唔會怕你既，爛命一條

係既我就真係開香檳慶祝呀

推啦屌，唔推正契弟

民主派反對係一定
要做比所謂嘅中間派知、香港政府有幾唔正常
失控到咁樣甚至話連經濟都唔會有影響

Btw文宣要好好利用
言論自由, 個人財產可能會被充公
嚇死班人

REDDIT TWITTER IG FB

叫咗你地班香港人快啲用

好丫

帶頭破壞自由

咁大灣區、一帶一路會唔會收皮？

真係變大陸

點止？
成個香港金融經濟gg
鬼佬實光速走資
到時分分鐘全世界一齊攬炒

買定野喇

一大訴求 我要攬抄

全世界咁大獲？

唔好忘記香港係世界金融中心之一
然後大部份大陸有廠嘅企業都係香港setup分公司甚至亞太區總部
政治直接影響到股市唔在講，緊急法係可以限制埋轉口架
即使到時唔限，都一定直接影響到投資心理同決策

到時樓全部CALL LOAN
中產全部仆街
會點

簡單黎講，直接變支那

來吧

成功在望，大家請繼續堅持。

要走資了

Push

攬炒囉

fuck

得一個app可以用咩而家？

佢禁得哂所有網咩？
連大陸都有得翻牆驚咩😇

轟乜鬼
應回sir this way

理論上佢可以斷晒成個網

政府又派核彈
下次文宣變政府想攬炒

攬炒

班議員呢頭去美國話自己搞得掂，叫美國唔好搞人權法、唔好取消關係法，呢頭話要用緊急法，咁即係想點？

逃犯條例同上面條緊急法話充公人財產 , 兩樣野睇嚟係共產黨真係好想共鳩香港的既產

Cash is king

SHIT 啱啱入左一皮入 inMotion 做定存
今舖死得

遲早嘅事

班泛民咪撚咁蛇guae

暗黑皇家兵法

快出

快d 出啦!

唔使癱瘓機場
林鄭主動攬炒

係就快唔好等下個禮拜